點解一直都冇人包圍建制派議員嘅住所？

政治問題，政治解決

點解一直從來冇人發起
問侯嗰D真正搞到香港雞毛鴨血嘅建制狗屋企？
佢地住D多數係貴價私樓
有錢人出左名自私，而且有權有势
如果D有錢人見到自己有D鉈衰家既鄰居搞到自己屋企雞犬不寧
係咪更加能夠痛擊真正破壞香港嘅建制狗呢？

食屎啦p牌

機場搭飛機呀

推啊 每次連登講建制派嘅post 都推唔起 好得人驚

pish

建制 垃圾桶 match

hi

push

64咪試左政治解決